經過6月9,10,16呢三日，一人一個令你感動嘅事件。

呢三日，有人唔怕危險咁搵命搏，有人主動提供法律援助，有人遊行/示威後主動幫手執垃圾......

香港人，永遠都係最熱心！最有heart！最團結！
一人一個令你感動嘅事件，激勵所有香港人，永不放棄！

頭先係犬隻總部扶住我跨欄既姐姐多謝你啊

淨係有咁多人假日寧願出嚟都唔留喺屋企/出去玩已經夠感動

有伯伯同我地一齊銅鑼灣落車 然後講話我上次都有去呀

一次比一次多人上街 即使和理非非 都可以比世界見到香港人決心嘅一面
(除左支那見唔到)

仲有6月12呢日！

見到唔同國家都有唔少既集會一齊支持香港
特別係台灣 有班人特登搭飛機黎香港 用實際行動支持香港人 612係度 616都係度
真係忍唔住感動到喊左出黎

今日借ip線比我位巴打好多謝你
返到屋企果陣淨3%
唔係你借比我叉左陣電我捱唔到返去

11、12號都好重要
11號啲犬係咁濫權，激發更多人12號出黎
12號俾住世界見到黑警幾咁pk
去到16號有唔少人都係希望12號取消定義做暴動

行行下隔離有位叔叔話：有無搞錯 行左咁耐都未到我出場

612 班狗鳩射完摧淚喺印尼銀行出面巴士站嗰邊 有個後生仔著紅衫坐左喺到喊到仆街問: “點解要咁對我地 我地大家都係香港人黎㗎”